gold mining stocks/ etfs/ funds

有無人有買？
美國係咁印銀紙
覺得都係買金安全啲

我睇緊SGDM 同埋 GLD
有冇高見？